msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ContentLicensing 1.0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-14 19:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-02 10:03+0800\n"
"Last-Translator: Haishuo Lee <haishuolee@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: ContentLicensing\n"

#: ./browser/__init__.py:144
msgid "%s (%s). %s. Retrieved %s, from %s Web site: %s."
msgstr ""

#: ./browser/__init__.py:152
msgid "%s. (%s). Retrieved %s, from %s Web site: %s."
msgstr ""

#. Default: "(Choose)"
#: ./browser/ccwidget.pt:36
#: ./browser/dc_metadata.pt:71
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:81
msgid "(Choose)"
msgstr "(選取）"

#. Default: "(No file has been uploaded yet)"
#: ./skins/ContentLicensing/file_view.pt:52
msgid "(No file has been uploaded yet)"
msgstr "（尚未有任何檔案上傳）"

#. Default: "(Required)"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:33
msgid "(Required)"
msgstr "（必填）"

#. Default: "Apply License To Contained Objects"
#: ./browser/dc_metadata.pt:152
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:164
msgid "Apply License To Contained Objects"
msgstr "應用此授權至內含的物件中"

#. Default: "Cancel"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:117
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:281
#: ./skins/ContentLicensing/prefs_content_licensing_set.cpy:55
msgid "Changes saved."
msgstr ""

#. Default: "Check here to apply this license to all contained objects."
#: ./browser/dc_metadata.pt:156
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:168
msgid "Check here to apply this license to all contained objects."
msgstr "勾選後應用此授權條款到所有內含的物件中"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:103
msgid "Choose the licenses which can be selected for individual objects. The Creative Commons License Picker provides an interactive form to choose an appropriate Creative Commons license."
msgstr "選取可應用於個別物件的授權條款。CC創用授權選取器提供您選取最適宜創用授權的互動式表單。"

#. Default: "Cite/attribute Resource"
#: ./browser/copyright_byline.pt:19
msgid "Cite/attribute Resource"
msgstr "引用/追溯資源"

#. Default: "Click here to get the file"
#: ./skins/ContentLicensing/file_view.pt:36
msgid "Click here to get the file"
msgstr "點擊此處以取得檔案"

#. Default: "Configure site wide settings for copyright licensing of content within this portal."
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:255
msgid "Configure site wide settings for copyright licensing of content within this portal."
msgstr "設置站點內容的版權授權方式"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:239
msgid "Content License Settings"
msgstr "內容授權設定"

#. Default: "Content Licensing Settings"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:254
msgid "Content Licensing Settings"
msgstr "內容授權設置"

#. Default: "Copyright Holder"
#: ./browser/dc_metadata.pt:13
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:15
msgid "Copyright Holder"
msgstr "版權人"

#. Default: "Copyright License"
#: ./browser/dc_metadata.pt:39
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:44
msgid "Copyright License"
msgstr "版權授權"

#. Default: "Create License"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:10
msgid "Create License"
msgstr "創建授權"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:55
msgid "Creative Commons License Picker"
msgstr "CC創用授權選取器"

#. Default: "Default Copyright"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:87
msgid "Default Copyright"
msgstr "版權原始設定"

#. Default: "Default Copyright Holder"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:92
msgid "Default Copyright Holder"
msgstr "版權人原始設定"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:97
msgid "Default License"
msgstr "原始設定授權"

#. Default: "File type"
#: ./skins/ContentLicensing/file_view.pt:58
msgid "File type"
msgstr "檔案類型"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:75
msgid "Jurisdiction"
msgstr "管轄權"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:122
msgid "License Icon"
msgstr "授權圖示"

#. Default: "License Image"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:81
msgid "License Image"
msgstr "授權圖像"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:118
msgid "License Location"
msgstr "授權地點"

#. Default: "License Name"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:114
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:30
msgid "License Name"
msgstr "授權名稱"

#. Default: "License URL"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:55
msgid "License URL"
msgstr "授權URL"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:243
msgid "New License"
msgstr "新授權"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:285
msgid "No changes made."
msgstr ""

#: ./skins/ContentLicensing/validate_license.vpy:22
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr ""

#. Default: "Publisher"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:83
msgid "Publisher"
msgstr "發布者"

#. Default: "RSS Feed"
#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS摘要"

#. Default: "Required"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:33
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:260
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Default: "Size"
#: ./skins/ContentLicensing/file_view.pt:43
msgid "Size"
msgstr ""

#. Default: "Specify the jurisdiction in which the content license is valid. (Any Jurisdiction changes must be saved before choosing a new Creative Commons license.)"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:76
msgid "Specify the jurisdiction in which the content license is valid. (Any Jurisdiction changes must be saved before choosing a new Creative Commons license.)"
msgstr "指明內容授權有效的管轄區域。（在進行CC創用授權變更前，需先儲存管轄區的變動）"

#. Default: "Submit"
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:108
msgid "Submit"
msgstr ""

#. Default: "Supported Licenses"
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:102
msgid "Supported Licenses"
msgstr "支持授權方式"

#. Default: "The URL pointer to an image associated with the license."
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:123
msgid "The URL pointer to an image associated with the license."
msgstr "指向授權圖像的URL"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:119
msgid "The URL pointer to information about the license."
msgstr "URL指向此授權資訊"

#: ./browser/__init__.py:95
msgid "The citation for this resource is presented in APA format. Copy the citation to your clipboard for reuse."
msgstr ""

#. Default: "The default copyright owner for content in this portal."
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:93
msgid "The default copyright owner for content in this portal."
msgstr "此站內容的原始版權人設定"

#. Default: "The default copyright to be used with content in this portal."
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:88
msgid "The default copyright to be used with content in this portal."
msgstr "在此站內容所使用的原始版權設定"

#. Default: "The external URL of the license, this usually contains the actual content of the license."
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:61
msgid "The external URL of the license, this usually contains the actual content of the license."
msgstr "授權方式的外部URL，通常包含授權的實際內容"

#. Default: "The external URL to an image associated with the license."
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:84
msgid "The external URL to an image associated with the license."
msgstr "此外部URL連結至此授權之圖像"

#. Default: "The institution or individual responsible for publishing content in this portal."
#: ./browser/contentlicensingprefs.py:84
msgid "The institution or individual responsible for publishing content in this portal."
msgstr "在此站中負責發布內容的機構或個人"

#. Default: "The license on this item."
#: ./browser/dc_metadata.pt:43
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:48
msgid "The license on this item."
msgstr "此物件的授權方式"

#: ./browser/contentlicensingprefs.py:115
msgid "The name of the license."
msgstr "授權名稱"

#. Default: "The name of the person or organization owning or managing rights over the resource."
#: ./browser/dc_metadata.pt:17
#: ./skins/ContentLicensing/dc_metadata.pt:19
msgid "The name of the person or organization owning or managing rights over the resource."
msgstr "擁有或管理此資源的個人或機構名稱"

#. Default: "The title of the license that will appear on the licensed object."
#: ./skins/ContentLicensing/create_license.cpt:36
msgid "The title of the license that will appear on the licensed object."
msgstr "將出現於授權物件上的授權名稱"

#: ./skins/ContentLicensing/validate_license.vpy:14
msgid "This field is required, please provide some information."
msgstr ""

#. Default: "This work is licensed under a"
#: ./browser/copyright_byline.pt:25
msgid "This work is licensed under a"
msgstr "本作品所使用的授權方式為"

#. Default: "File contents"
#: ./skins/ContentLicensing/file_view.pt:70
msgid "heading_file_contents"
msgstr ""

